[真。Youtuber] 全世界同我subscribe Auman

認真 7 年前開始睇auman已經覺得好高汁 係我心目中數一數二既香港youtuber
呢7年仲要見着佢不斷成長 拍攝 剪接 技術 睇得出真係好有心機做 真心覺得佢d旅遊片好好j

又會有大新嘗試 有個系列 看電影學英文 又係好高汁 雖然好耐冇出

係 我係唔抵得其他youtuber多subscribe過auman 希望大家會珍惜同欣賞auman

#平安就好
#香港加油
利申：真打手

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

幫推

再推

借推

輕輕一推

出返來未

auman fb報左平安

好人一生平安

香港人必定要subscribe既其中一個Youtuber

有新片

推返，大家支持佢！集氣，一定冇事！